如果拜恩斯離開左拖肥

點解早幾年唔走